Escreva um programa em que dado uma frase e a quantidade de colunas que podem ser exibidas na tela, faça a quebra de linhas sem quebrar as palavras.

Por exemplo, se passarmos a frase "Um pequeno jabuti xereta viu dez cegonhas felizes." e pedirmos para ela ser exibida em 20 colunas, teremos como resposta:

Um pequeno jabuti
xereta viu dez
cegonhas felizes.

Obs. Sem utilizar wordwrap.